張敬軒超屈機

3:20 唱功超勁

2014 Hins live in passion版 酷愛

Push

真心勁

點解負皮

負皮嘅可唔可以講下點解負皮

Push 好歌手值得更多人欣賞

唔係叫得大聲就代表唱功好
你睇錯咗佢唱功好嘅位，你自己揾段騷靈情歌聽下

可能我講錯咗 但嗰段的確幾震撼

hinsideout 酷愛 > hins live in passion 酷愛
佢酷愛越黎越走火入魔

Agree 18年演唱會睇左頭同尾場
14號果晚第一次聽到hinsideout版本既酷愛簡直覺得震驚

你係咪唔知咩係高音咩係大聲?

Gem叫=鳩叫
Hins叫=唱功好

Hinsideout嗰隻高音就屈機啦，唔係放出嚟，而係拉上去

Live嚟講軒仔係香港算唔算最top

酷愛依首歌每次聽演唱會都好有驚喜

Agree

認同 不過相對上冇咗一種走火入魔嘅感覺
比較輕描淡寫

演唱會就係

連登E家係咪興乜都負評?
多左好多傻仔

依個版都好好j

同問

佢唱得好肉緊嗰個樣

係啦，不過成日唔記得歌詞

識貨

春秋攝太歲版，世界級，之後嘅演唱會再唱都冇呢度震撼感

又吹奏

緊係 第一次聽嗰陣，感受到佢唱得好落力好震撼，
個人都緊張埋。依家聽埋其他版本，有唔同嘅感覺。

咁佢係有料嘅

等睇連登各歌唱師對軒仔獨到又專業嘅批評

其實我成日覺得佢有啲似張國榮，
我指個氣質

我去hinsideout第一次親耳聽到佢live 正到真係起哂雞皮

啱啱放監?

自問一啲都唔係煽情/眼淺既人
但Hinsideout聽預言書同佢死左既fans合唱真係聽到喊

張敬軒係我bb，超正

愛似藍調遇節奏

而家不了

如此即興 彷彿紐約某橫街

有無人睇晒2014同2018兩次演唱會
覺得2014個live係>>>>>>2018

我自己成日都loop2014啲live version

係咪因為youtube有 小弟都成日聽

一般 聽過佢唱live 一般歌手水準

一個為叫而叫, 一個有感情咁吶喊
你都鳩既

old new 唔識串

我個人係鍾意2014個live多啲 比較有感染力
2018就聽唱功

三段高音再+撕裂尾音, 唔係叫唱功好, 連登樂評家

Live in passion真係世界級
幾乎首首都超越cd version

個人認為軒仔高低音轉換先係佢最屈嘅地方

佢港樂個次超正

LIP世界級

用啲咁主觀嘅論點去支持自己雙重標準
我覺得GEM好撚有感情喎

世界級

好鍾意佢嗰兩首新歌

咁你"客觀"睇下咁耐以黎D人屌GEM鳩叫既倍率同張敬軒既係差幾多再講

講屈機邊個夠eason屈

件衫做乜撚
有時見到啲所謂明星藝人被逼形象百變真係好慘

Hinsideout 我的天都好好j

兩個唔同風格 唔洗下下比較嘅

班人屌GEM鳩叫係因為佢係GEM唔係因為佢無感情
成班盲反呢頭話香港人唔鍾意聽飆高音
嗰頭就J張敬軒叫得幾勁

兩個唔同feel ，唔同聲線冇得比

之前張敬軒唱Eason 首沙龍都唔夠Eason 好聽
但我覺得如果Eason 唱張敬軒櫻花樹下、騷靈情歌呢啲比較柔嘅歌，Eason 比較厚嘅聲線又未必唱到軒咁柔

D人反佢果排又真係無反錯, 果期佢我是歌手真係show off
E家佢唱歌你睇返已經無show off, 反唔反都好,
gem同hins有唱功呢個其實已經唔需要討論

*我本人

明明他已離開妳

呢首好好聽

歌唱比賽show下野好正常
我想講嘅係最多人反嘅AINY都俾人話鳩叫
但係我覺得好有感情

可以再show得高章d既咁就
反就唔係錯得晒既, 不過係有好多人係唔係都話鳩叫

可能係想貼合首歌嘅主題，講佢因為愛情而變得千蒼百孔 不過件衫真係幾有進步空間

我冇睇到2014 LIP
但就有睇hinsideout

Loop緊新碟
會否太高質

軒仔不嬲高質

真係 我聽佢開頭介紹果時已經眼濕濕
佢唱緊果時喊搞到我都喊到變豬頭

係
我覺得係跟主題
件衫我覺得幾好

唔形象百變
唔通次次都西裝咁普通咩

大陸搵個3-4線歌手屌打啦

無人講港樂
港樂先正
唱功巔峰

係幾正
唱得幾有Eason feel

港樂首春秋

例如？

港樂故園花茶比酷愛更震撼

2014演唱會酷愛係最屈機的

真
樂器聲港樂最正
其他春秋做唔到

Dancer 好靚仔

Same
不過2018都好屈
兩個版本都係準備唱到道別並無罪也無權問你內情話就開始起晒雞皮

港樂要聽故園花茶

港樂個啲翻唱啲舊歌都超正，蔓珠莎華，等了又等，脈搏奔流

可能係啦
如果你見到係同一個人話唔鍾意高音又話hins高音正咪屌柒佢囉

見過啲連登仔話香港人唔鍾音高音
真係以為自己唔鍾意就人地都唔鍾意

我覺得高音用得好可以有助表達感情

港樂首笑忘書都世界級

嗰段成段好正
脈搏奔流到春秋

蔓珠莎華好妖好正
大熱都唔錯

騷靈情歌都正啊 軒仔唱得好輕鬆

騷靈情歌LIP版本最高質

Agger同埋佢每次翻唱舊歌，特別80年代個啲，都好有陳百強影子，每次都令我愛上個個年代嘅歌

佢上高音個下真係騷靈 起哂雞皮

勁鍾意呢首 琴日先loop完

番intern個時每朝都要係youtube聽住2014 live in passion做野
會聽到起雞皮

咁啱電腦播緊呢首 真係好正

每朝都要聽 聽完好有動力

Same

聽live同mv嘅效果好唔同 mv嗰啲佢會比較注重係技巧唱功方面 但live嘅歌通常佢會降半度 係高音位嘅時候個技巧發輝空間冇咁大 但係感情方面佢反而可以更加放 令人聽得更有共嗚 live同mv version各有各好 但live令人聽得更有感覺

首歌好鬼sweet

聽完之後戀愛了

覺得佢嘅live好聽過cd

聽完3:20嗰句好想聽佢唱下Rock
平時都多聽佢抒情歌 如果挑戰下其他就正

好聽到起曬雞皮

同感

會聽出耳油

哩段live真係世界級，一路握手一路唱，d 高音都可以咁穩咁準

唔止高音，仲長氣到仆街，睇下爆高音前個吸氣位係邊就知

e 首都好撚正

港樂版 好高質 觀眾都好高質

唔講得笑

正到

唔會鳩叫啲垃圾觀眾

如果張國榮係雌雄同體
咁張敬軒就係雌雄混體
佢除左番唱女人歌好聽, 連番唱男人歌都好聽

聽聞出年同中樂團合作，希望有返港樂水準
相信有好多fans都鐘意軒仔嘅演唱係會重聽覺>視覺享受

希望睇到啦 又要撲飛了

佢講過話希望出多啲show俾啲買唔到飛嘅朋友多啲機會

係就好
但其實又想佢可以多啲時間抖吓 覺得佢好似好攰咁

終於有人聽得出軒仔唱LIVE 同唱CD 把聲係有D 唔同

鳩叫係話佢咩歌係唔撚係都叫
係咪都要插一段落去嗌高音
你見唔見張敬軒唱百年樹木會叫啊

岩岩呢年佢真係付出咗好多好多
自己有時諗係因為佢曝光率高,成日上水俾人知道佢做緊乜啲人先會咁講
但其實都有好多藝人/新人係背後付出咗幾多係無人知
倒返轉頭軒仔作為大老闆要兼顧兩邊都真係

因為之前佢有個訪問係講錄音室嘅 就話歌手錄音會錄兩個version 一個係原key 另一個會低半度 低半度可能會做live嘅參考 跟住我再煲live同mv 發覺真係唔少歌都會有分別

同埋大家都見到佢所做嘅野 起碼呢一切都係值得！

我現場聽軒仔唱歌聽到眼濕濕既有兩次
一次係2010年演唱會唱春秋 個時見到軒仔唱完自己都流眼淚
一次係2018年佢同離世fans一齊唱預言書
表演好睇既唔止係佢唱功 而係見到佢真情流露 完全代入左個情境

係呀， 佢個音拉得勁長 但係又唔會尖到覺得銀耳 ，仲要好夠氣， 但係之後佢都講過成日做呢啲嘢會令條聲帶變厚， hinsideout,嗰個酷愛我喺覺得佢個心態變咗好多 2014嗰陣仲係 有恐怖情人嗰種感覺, 但係而家好似看淡咗成件事咁只係將件事輕描淡寫 可能真係人大咗 睇化咗同埋佢近排好幸福呀

真係會聽到耳仔痛但係真係好正

好記得唱預言書個陣 我忍住啲眼淚

我自從中學開始 ( 09 10 年到)
聽佢唱歌都多數聽LIVE
CD 淨係一開始出O個時聽幾次
因為佢唱LIVE 真係charm 好多
即使有時LIVE 係fans cam 唔係公司錄製的版本
只要好聽都會狂loop

E家大個聽番佢的CD 版的歌
發現佢CD 係細緻 , 多D修飾位

我流眼淚流到驚俾隔離朋友見到

你見唔見鄧紫棋唱睡皇后會叫啊
你見唔見鄧紫棋唱多遠都要在一起會叫啊
你見唔見鄧紫棋唱岩石裡的花會叫啊
你見唔見鄧紫棋唱瞬間會叫啊
你見唔見鄧紫棋唱突然之間會叫啊
你見唔見鄧紫棋唱查克靠近會叫啊
...
...
..
.

樓主坐咗幾耐監

以前覺得佢大陸仔同Gay身份無點聽佢啲歌
最近係朋友耳濡目染下係咁loop佢啲歌
何韻詩都係，個陣太遲先明白歌無分性別國界

唔知點解覺得佢個情路坎坷， 因為佢唱慘情歌好好聽唱到入心入肺

Live in passion 老了十歲 世界級
嗰時聽live喊到仆街

18年尾場仲叫得好聽

😂好明顯依下係差啦
完全pull chest 拉扯上去

其實仲要叫得好差

我都想知

前半段低音正撚到

聽人講過呢下高音喺技術層面上唔算好好
想問咩叫好?

軒仔

唔係咁低既共嗚區
唔好用唔岩既肌肉隔格閉合兩條聲帶

隔硬

每隔幾個月都有呢啲post

佢第一段係悲傷，第二段復仇mode on勁正，真係演譯到何謂「酷愛」

以前幾中意聽呢首

咁叫個呢 好定唔好
3:10秒打後

咁又好過上面個個好多 ...
個個live 真係慘不忍睹

呢個*

Agger，我嘅all time favourite，情感嘅演繹簡直入心入肺 超級任何版本，港樂版可以話係100分，攝太歲版係101分，超越完美

港樂最鍾意故園花茶，聽完唔想返去cd version

鳩叫

最鍾意呢個演唱會

可能專登呢
聽落去震撼啲咁
聲嘶力竭咁

呢個呢?2:35秒打後
同埋你聽唔聽得出佢去到幾高音?

話明live in passion 嘛 我覺得幾震撼，不過每個人聽一首歌所重視嘅層面都唔同咁解

High C

但唔算話真係好高。香港堆歌佬，佢算高音
但係客觀用歌手角度講
唔係咩大不了事
外國一街都係

聽親軒仔live都有種粒粒字粒粒音都打到入心既感覺 可能係佢感情+唱功
hinside唱預言書加埋之後講既野真係忍唔住喊
水part既藝術成分高到好似睇緊文化中心表演咁
好期待今年中樂音樂會 聽覺享受

明嘅
high c普通人嚟講算勁
專業歌手嚟講就高音嘅分界線咁?

我想問呢個高音個質素會唔會係好過live in passion?

自己好鍾意呢首翻唱 聽完個心好舒服好平靜

好過好多。個個係直頭用錯位，同埋拆聲唔係用聲帶chok 爛聲整出嚟
真正識用你健康既
依個techinique 睇嚟佢做得唔健康同埋係唔識的了
另外high c 又唔算分唔分界線既
只係岩岩踩入fifth octave 姐係琴上面第五個8 度既第一粒音

真心覺得佢呢次演唱會嘅live最正

姐係我頭先俾你嗰兩段片都唔算健康定點?

我話分界線唔係因為真係分界線
因為我見啲人比高音大概就係鬥c5or以上
所以係類似一個分水嶺咁

咁我俾你睇故園花茶嗰段你聽唔聽得出有幾高?歌手嚟講算唔算高?

班歧視撚 歧視人地係gay佬 封閉過大陸人

佢不嬲live同mv版都唔同key
去唱k唱下就知 揀live版會易唱d

2014真係巔峰期

雙性架人地係

有邊啲人同張敬軒互相有好感呢

屌 好想睇一次live
次次賣飛都係返緊工 搶唔到飛

軒仔個髮型 邊度剪？

佢好似間中IG 會credit 個 barber
再唔係直接DM 佢

有冇人諗過呢個po係張敬軒自己開😂😂😂

RITZLAM @HAIR.CORNER

留名

巴打試下唱得大聲黎聽下
一定好好聽

好似冇乜歌手翻唱軒既歌
容姐唱笑忘書都算ok

我覺得櫻花 騷靈 春秋呢三首真係得軒carry到
柏豪同jason 都分別搵軒合唱前兩首
真係比人屌打
基本上軒一開聲個分野真係太大

但軒翻唱其他女歌手既歌又別有一番風味
呢個完屈機

本身實力有差距，好難唔俾人屌打

骨灰級歌迷們

有無人覺得呢個演唱會先係佢live既顛峰
歌單長首首有難道，幾乎首首都係原key，高音無抄，極少量忘詞。
特別一提係呢首半夜情尾段ad lib係神級

佢自己既show全部都有幾部電視提詞，佢係唔應該會有忘詞既情況
我覺得佢記歌詞呢方面真係有啲障礙，唱到而家my way都仍然可以唱錯，不過算啦已習慣同接受

Kenny b 佢嗰啲完美執著性格 好厲害

軒仔同王菀之以前都幾有火花

呢part真係甜到糖尿 現場睇好開心動

其實嗰陣真係幾想佢地一齊 覺得佢地好襯

佢望住苑之啲眼神 一定有啲嘢

聽到雞皮都起埋

佢地都講過佢地嘅感情係超過左戀人，好似家人咁，以前都有諗過一齊但始終都係維持呢種關係好啲

好sad 但可能呢個係對佢哋最好嘅結局

咁都叫用錯位唔健康
我想知點先叫唱高音chesty, powerful, 撕裂得黎又係健康?
呢D壓喉嚨既rock撕裂尾音咪姐係信果種, 乜野chok爛聲

叫distortion 阿，信個種
信自己都唱得唔好啦

高音隔係要chesty 咪錯囉
邊個話高音一定要chesty 同要chesty 先可以powerful

D#5

姐係高音唔可以chesty? 一定只可以head mix?
無人話要高音powerful一定要chesty, belting都得, 但兩樣音色感覺都唔同
果種走火入魔吶喊, chesty撕裂係完全岩晒個感覺,
試下Eason首心的距離最首變左head mix睇下會點?
況且軒仔技巧已經用得準確健康好多, 雖然感情唔夠Eason

mix or head 唔識用咪剩係得個weak 字
belting 都係要based on mix 去tune 出嚟
唔係chesty 咁嗌上去
mix 控制得好係可以虛聲又做到，powerful 既聲又做到
chesty 死嗌，簡直自殺式唱法

用得好靚既mix 可以好powerful 既example

呢種聲都唔算好厚實果種powerful聲 個texture唔夠
Chester果種聲就似D我講果個效果, 高音得黎厚

老實講，其實chester 用聲麻麻地，但佢聲底好聽
but, chester 唔算厚啦
追求既係chest voice 既tone 做比較高既音，一定爛聲同用得差
我以前用chest voice 直爆A5 諗返真係不了

咁姐係無其他更健康既方法完全取代到呢種效果啦
咁講, 張敬軒都係得呢首個高音先咁唱姐, 平時都唔會咁唱
chesty得黎又無話用好D力push把聲, 傷聲極都有限
有時為左營造藝術效果無計

咪話左mix 用得好可以好powerful
只係依段demo 我覺得最健康姐
又mix 又powerful
你都應該聽過
she's gone 咪係
其實係真係可以好有力得嚟好健康
同埋我唔覺得好有力張敬軒依到，個感覺只係燒緊聲

騷靈情歌唔洗講一定係酷愛演唱會最正

mix 係有好多個level 既力度
上面兩個demo 係中間既力度既level
咁樣live 就可以最夠耐力同力水唔差
當然唔係mix voice 一個大力度既示範

咁你點睇張學友我醒夢做夢果種高音?

可能年紀大啦軒叔 不過都明白佢嘅 始終出道以來都唱過好多首歌 好難全部記得清楚

Jason 至少勉強唱到，比比鳥真係7咗 「唉」嗰下好經典。

Love hins forever

難道這個就是他高音的秘密

張學友去到邊都一堆負皮 vnd撚專業

Unget

都係鐘意佢出道果隻R&B 風格

首my way正撚到

大驚小怪，歌手就係要唱得好過普通人啦，唔係洗鬼買飛入場睇你

不吐不快LIVE

櫻花最尾個段 已開～～～～～

dvd機去邊買好
鴨記？

你買咗新專輯？

ready

我前日買